本台對採訪遭無法阻撓並警察粗暴對待表示憤怒，要求當局立即放人

本台對駐京攝影師遭無理拘捕表憤怒促放人 - Now 新聞手機版

表示咗憤怒，咁之後又如何

留名等睇五毛改圖老屈記者因為講咗支那所以被拉

chilunsin

作為新聞機構 根本就係硬食 你expected佢可以點？blame the victim

LM